（JJ插沙求救）洗完機上唔到網

之前洗完機就上唔到網
上網睇要係other device搞翻個ethernet controller 先可以裝翻個realtek drive
但唔知點解device manager 無other device
有無巴打識搞

補充：
MB: ASUS H97ME
CPU: I5 4460

就咁去Asus download driver 啦，裝左佢就得

唔得會彈呢舊

去呢到睇下Control Panel\Network and Internet\Network Connections

定係你喺BIOS度Disable咗隻Built-in LAN Card?

呢個？

able 咗

Realtek Network Controller Driver

變更網路卡設定

手提電腦 定 桌上電腦

當我無問過

Diagnostic Program for Vista/Win7/Win8/Win10

桌上

Win7 and Server 2008 R2 Auto Installation Program (SharedID:1152921504607400532
SId:1152921504627458586)

down過都唔得 試下洗機用window 10唔用window 7

睇下得唔得...唔得 default bios settings

會唔會有機淨係壞張onboard 介面卡

返正都死不如...更新BIOS

傳送

解決了